关于这部“尖锐、低俗的南方哥特式恐怖片”，《卫报》写道，它有“一种顽固的、近乎文学的人物感觉，在结局到来时积累了一种邪恶的势头。” 本周流媒体新电影:《猎物》和更多的迈克尔·奥沙利文| 2022年8月4日|华盛顿邮报 
 为此，莫拉娜在很多方面都是冬天来临的邪恶象征——象征着死亡轮回的女神。 最神秘的斯拉夫神和女神|Dattatreya Mandal | 2022年3月13日|历史的领域 
 结果他和老朋友邦克秘密进餐，在那个骗子的恶毒影响下，他很快发现自己在苏格兰的一座城堡里，假扮成城堡的新领主，塔利伍德尔勋爵。 用另一个时代的轻松喜剧让自己振作起来，迈克尔·迪尔达，2021年3月31日，华盛顿邮报 
 如果你曾经无法解释为什么这个国家被仇恨和对邪恶谎言的信仰所笼罩，请点击其中的一些。 福克斯国家纪念拉什·林博的十处遗漏|埃里克·温普尔| 2021年2月18日|华盛顿邮报 
 她将挖掘更多的遗骸，成为一个旅程的恶意发现和痛苦的自我发现。 大屠杀恐怖萦绕在电影《艾达》和《德国医生》|Jack Schwartz | 2014年5月12日|每日野兽 
 我情不自禁地叫了一声，那家伙立刻转过身来，用凶狠的眼睛盯着我。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 那畜生蹲在巴斯科姆脚边，恶狠狠的眼睛朝男孩的方向转过去，恶狠狠地咆哮着。 汽车马特的“世纪”跑|斯坦利r马修斯 
 妮塔呻吟着，用厌恶的眼睛俯视着她那只松松地挂在消瘦的手上的恶毒的珠宝。 他们看着，爱着。 亚历克斯·麦克维米勒 
 我害怕的是“勒莫因家族的运气”和他们恶毒的座右铭。 老圣路易斯的玫瑰玛丽·狄龙 
 他辛辛苦苦，终于把这个邪恶的妖怪装在一个半装满水的玻璃器皿里，再也看不见它了。 蒸汽钢铁和电力|詹姆斯w斯蒂尔